失戀個陣唔好比一個人陪你太多

會沉船的
要靠舊愛忘記新歡

agger
雖然沉船唔係咁用
但唔係應該靠新歡忘記舊愛咩

因為同新歡冇可能
唔想沉ahhhh

死毒撚

唔止失戀

毒緊頹緊失意緊都會

我藍絲

唉同路人 之前分手同一個人日日吹水咁濟 deeptalk又有串下大家又有 後尾鍾意咗人 不過宜家諗返其實係錯覺 純粹係你情感轉移 係倚賴唔係愛

是但啦 到時咪分手當玩佢一次咪得 你應該諗佢人生遇到你係對佢既考驗 咁你個心咪可以好過d囉

做咩搵隻雞陪自己

俾人乘虛而入都唔知